今年NBA係咁多年入面最無聊既一年

KD垃圾

東岸太廢姐
50勝都排第一